點睇d開門撚？

香港真係好多仆街成日撞凹人地度門

屌佢老母 兩邊車門都比人撞凹
月租 benz佬 時租 hiace(好似係）

開門撚仆街死

有時幾錫架車都冇用 泊完車攞車果陣見到酒粒就火滾

門口時用手指護住度門算唔算開門撚，隻手指有掂到隔離部車

已經放棄左，男女大細阿伯阿婆一個二個都唔撚理大大地發開個門，兩邊都凹哂

唯有泊車個陣真係泊開少少
如果返去拎車見到大凹大花就報警睇閉路

加多個關門撚，大大力砰鳩你

柵門可以屌

開門點屌？試過一次泊係架濕鳩s class架離中招

報警

有冇成功經驗追討賠償？

學你話齋，自己拍過啲好過
有時見到啲仆街拍到出晒界，我實唔拍隔離

大部份情況下警察都會叫你算數
好難有證據，又要民事

利申 泊到幾遠都比人撞凹

你唔驚無哂ncb可以換保險
落左案停車場就要交閉路
不過拖幾耐就自己諗

我隔離車係個略肥中年大嬸揸嘅掃把佬R2
撞撚到我左邊凹撚哂，我已經貼右邊，佢都係要撞

點坐得落

唔知佢

根本香港大部份車場，你泊到幾埋，隔離唔理就中硬，除非你個位裝個cam 係天花影落來

自己老豆係開門撚個下仆街 佢重要話你停咁埋做咩

唉

所以浮動位，我都係泊電門車隔離博下好過...同埋會認得個場邊d 係開門撚

越泊得開隔離果部開得越大力

關門撚屌完一次再犯唔會再車佢

最好泊單邊位

係呀屌佢老味

但係見到呢d會更加想撞落去

勁嬲 新車一個月就比人開門刮花 泊流動位 有無辦法追究？

附近有冇人有車cam 可能有影到

花成點？

有無圖

1.人地車cam影到既機會唔大
除非你每次泊車都有影低對面車/隔離車 既車牌
否則你個範圍好撚大 同大海撈針冇分別

2.如果無做以上動作。你祈求撞你個人都係泊流動月租 。留意吓邊d車係開門撚。再睇下有冇機會追究到

唔大 但好肉痛

已留紙仔比對面車 希望影到

嘩 好跨張下

條粉腸都唔知係咪用十成力

見底油

我新車落地一個月都冇都俾開門撚整花

捉唔捉到條友

多數都泊單邊位，隔離有車就泊遠少少
如果個位窄啲嘅就寧願搵第二個
好彩屋企停車場啲位夠闊落

泊非固定位，冇得捉

好傷

我已經係單邊加遠好多 泊個位又極闊啦 都有賤人刮到

fg坐同事車第一次要自己開車門
對唔住囉

撞正大肥西

咁真係唔好彩

鎖匙刮？

唔係掛 我無得罪人喎

唔似開門造成，又有可能係石仔

見底油真係好撚肉痛

唔會啦，真係似鎖匙痕，泊露天

室内呀

agger
如果開門刮到咁無理由唔凹